依家d細路仔仲識唔識咩叫魔裝機神

好多做得好既機械人作品都係game入面

俾笨大搞死系列

明明LOE完得好好

唔識 咁點

樓豬呢幾日 日日都開po
又唔踢波 好得閒?

我都覺得係, 宜家D細路唔識有咩出奇?每個年代都有流行既野架啦
開呢D POST比人感覺老屎忽想刷優越感

唔識喎

喂 你要引戰搵第樣啦

唔係想引戰 係想搵人傾下機械人

最垃圾係COE

輕鬆d啦 香港人

咁你有冇玩過一集先
GAME先係本體
定係你想討論個套垃圾動畫

我識動畫版 樓主睇過未

呢套都睇得晒真係勇者

樓主連刀劍都未睇過
好打極有限啦

原來魔裝last果隻巨人族 係巨人王
姐係巨人族最勁果個
依家先知
仲以為一般巨人幸存者

個隻係拉基亞斯巨人族既王 拉基亞斯巨人族全部都係佢分身 俗稱巨人王
之後OG個兩隻係佢同族 同埋後設 用黎同魔裝拉關係 咪叫龍神 XN-L
暫時冇講邊隻高級D
不過有玩晒都明顯睇到個分別

聖戦士ダンバイン、重戦機エルガイム都無咩人識

風之魔裝機神可以出火招

聖戰士最近有機戰x
重戰機一排冇見過 但r魂keep住出

coe風魔唔止火啦 其他精靈力量都可以用
本質一樣
有人直頭正負都吸到力量啦

重戰機之前睇左好少就冇睇落去

識黎做咩？

唔岩睇咪唔好睇落去
事實我都覺得聖戰士好D